曼聯前鋒盧卡古表現非常突出

《每日電訊》稱，艾達臣身後的曼城球員向摩連奴扔出的是一個牛奶盒，但沒有擊中目標。牛奶盒砸到牆上，流出的液體濺在摩帥身邊的教練組成員身上。

曼聯前鋒盧卡古在衝突中的表現非常突出，「像一位美式足球運動員」。

英足總已經要求兩間球會提供事件經過，他們也要求曼聯解釋補時階段扔在貝拿度施華身邊的紅色煙火。

洗底

魔性